［行動post] 做 乜 熱 門 冇 哂 行 動 post ？

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

係咪想冇人出嚟呀？
同我推完呢個post 上一頁 再推其他行動post

入黎睇睇 岩幫手推推

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

預咗夜晚冇人

但你地班連登仔聽朝同我推哂啲行動post上去

推呀！連登仔冇食飯呀？

push

順便宣傳下每日5分鐘文宣方法：
Telegram search @Twitterhelpbot，每日可以接task，入面有教學，去Twitter like & retweet，順手follow埋人地，極簡易。
豬嘴都識分，冇理由Twitter 咁簡單都唔用，

推

[行動］928 民陣雨革五週年集會

幫推

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

928金鐘 929銅鑼灣 930三罷 101國殤

推呀

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

Push

Tuituituitui

推呀， 帶左文宣起身。 陣間港島北見！！

毋忘義士，毋忘五大訴求

推你老母

因為有啲人 搞緊講獨

推呀
今晚見

試下維港?

十一 維港睇煙花？

推行動

推上去

612 721 811 831 新屋嶺

Pish

自推10連

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10 冇人斷 屌

pushhhh

我推

我再推

推到天荒地老

推到光復香港

推到香港獨立

推到時代革命成功

推林鄭老母西

Tui

推popo老母西

推黑警死全家

推五大訴求

推缺一不可

推今日聽日大後日見

推到榮光歸香港

928 929 101

推新屋嶺義士全保釋

推新屋嶺義士身體健康

推 我地要幫死左既兄弟打埋落去

推如果今鋪輸

推 香港直接變新疆

推 賣港賊全死

推 藍絲仆街死

想知連登仔去哂邊

推呀

推 神獸加油

連登成個死城咁
冇人推post?

推 打到popo diedie

推 諗緊幾時上到熱門

推 出面有一堆放閃Po

推爆佢

齊上齊落

927 中環愛丁堡 聲援及關注新屋嶺集會
928 金鐘連儂牆 雨傘革命五週年
929 港島 全球反極權大遊行
930 全港三罷
1001 民陣遊行
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。
取消功能組別，落實雙普選。

推 究竟啲人係咪傻左

推 正經野快啲做好佢

推還推
唔好就咁一個ICON

推 開盤聽日會唔會封鐵

查實推行動post難原因係好多人推完就算
導致呢啲post即使有人推但唔夠密上唔到熱門/浮唔起
不如校alarm set每一個鐘
按自己出生月份(whatever)上黎推兩三個行動Post
例如一月就05分推
七月就35分推
應該會好啲

大家一齊做人手推bot

928 金鐘連儂牆 雨傘革命五週年
929 港島 全球反極權大遊行
930 全港三罷
1001 民陣遊行
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。
取消功能組別，落實雙普選。

點解唔好就咁一個icon？

出面啲post九唔搭八

Good idea
但首先係有人有意識要做

HI

大家準備好未

推 聽日封鐵你地會去邊

推 其實而家大家都未知10.1目標

推 對準政權

p牌推唔到

要推

撞

推 港島10.1中聯辦 政府建築物

推 沙田 中聯辦分部 政府建築物

廣傳就ok
習慣係需要用時間

推 10.1 觀塘 中聯辦分部/政府建築物

如果個熱門全部都係行動post
啲人見到好多人去
自己都會有更大動力去
反之亦然 所以點解一直要推行動post

推 10.1旺角 高鐵/政府建築物

推 10.1 荃灣 二坡坊

其實依家既計分方法, 引戰POST好容易引人入去鬧同抽水, 咁就好易可以推入熱門, 變相就排擠左其他POST

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

Pu

推 出去睇左陣Po 返到黎又跌

如果有人幫我推 我願意比錢

推 目標呀

[行動post] 30萬連登仔得4000幾個選民，想笑撚死人咩

推 10.1唔好出去又玩警民對峙

推 行動details

推到天荒

熄完燈再推

做咩又沉咗

行動呀

熄完燈又冇人推

929
101賀佢老母呀

請向世界推廣宣言!

一定要出

行動啊

推 魔法張圖好型

因為熱門係成個壇share cc台post限咗數量
自己撳入cc台睇大把行動post
btw cc台自己本身有熱門

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

推啦，咪再開垃圾post

tui

push ah

上得返繼續推

行動詳情

寧化飛灰

真係推

寧作飛灰，不作浮塵

我要熱門日日見行動post

p牌照推一推

到時見

pish

推完呢個post 出去再推其他行動post

行動推

大家幫手推下行動Post !!!!!

［人手置頂] 928 4點 維園至添馬 組成連儂之路

【行重Post長期置頂】928 雨革5週年之「光復香港連儂革命」連儂之路活動詳情

今晚有民陣集會啊

［行動post] 做 乜 熱 門 冇 哂 行 動 post ？

up

？

是咁的，小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搜尋都易啲！！！

唔推唔係人

聽日1430見呀！

推左先, 仲有國際線

929活動

12:30 - 14:00 世貿 人道救援誓師大會
14:30 - SOGO 全球反支共大遊行

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

Tg: @Twitterhelpbot

接每日國際任務

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

聲援印尼反惡法示威 同埋 新疆人權

幫推

[行動POST] 10.1國慶集中討論區+TG

十一國殤 六區開花

準備好

推推

食個靚lunch出門口啦大家！